卡迪夫城真係好慘

成班人咁辛苦升上黎英超
輸足咁多場
破紀錄嘥咁多錢買E沙拿返嚟
點知簽約一個禮拜落英國地已經墜機死咗
依家仲要比南特追數
錢都比唔起
依家仲要排隊尾三
下年實俾人降班

成隊落去同沙拿做隊友咪得

可以燒幾個球迷俾佢地

講嘢好唔好唔好咁賤
利申：唔睇波 唔知佢哋做過咩

原來係獌狗 唔怪得

逝者已矣
拎嚟笑下有乜問題
佢哋都想在世既人開開心心生活落去㗎嘛

燒你呀媽落去俾佢屌下你就定時定候落去探親哈哈

你話沙拿單野佢係慘

但隊波球員本身質素唔夠，戰術又落後

降班係正常

有D仆街把口真係好心收下啦 講笑唔係拎D死左既人黎講架

祝你賭乜輸乜

利申唔睇波

咁又有位入 好撚野